沙田水泉澳邨車主慢駛遊行 抗議無位泊平治寶馬法拉利

【Now新聞台】沙田水泉澳邨的車主發起慢駛遊行，要求增加車位。

參與遊行包括貨櫃車、客貨車及私家車等，慢駛到達政府總部。他們指水泉澳邨有近三萬居民，而車位只有約500個，而且沒有大型車輛泊位，要求當局把區內數幅空置土地改為臨時停車場或咪錶泊位，紓緩車位不足問題。

【東方日報】本港車位不足問題嚴重，昨日多處出現慢駛抗議。近年入伙的沙田水泉澳邨可容納接近三萬名居民，但有關注團體指邨內車位少得可憐，加上汽車泊位規劃標準過時及地理位置局限，令大量居民未能使用泊位，只能無奈將車輛泊在邨內街上，屢遭警察抄牌。四十六架車輛昨由水泉澳邨慢駛至何文田房委會呈交請願信，再經紅磡海底隧道駕駛至金鐘政府總部，向特首辦及運房局請願表達不滿，希望增加邨內泊車位。

倡臨時地加咪錶位或設車場

水泉澳車主大聯盟指出，水泉澳邨現時僅提供四百零三個私家車位、六十九個電單車位及廿九個輕型貨車車位，邨內更不設大型車輛泊位，反映規劃與實際需求相距甚遠。聯盟建議將博泉街和多石街附近現時空置或被政府部門用作臨時用途的數幅土地，改為收費公眾停車場或咪錶泊位，將可增加車位供應，紓緩車位不足的情況。

咁有米仲住水泉澳？？

住公屋走去養車仲咁惡

即場扣車查下係咪偷返黎架啦

支那資產審查唔到

大陸大把錢

好多公屋入面名車直情有埋中港牌，平時全家番支那，香港間公屋用來渡假

取消埋果500個位起多幢樓啦
泊乜撚野車

垃圾地方

千其唔好比佢地
宜家上條路已經塞到仆街

好心政府就禁止公屋居民買車....
淨係留返幾十個車位比商鋪同公眾

車主應該住係水泉澳邨隔離啲村屋
買太多車唔夠位泊去隔離公屋泊
我就唔信水泉澳班蝗買得起車

點睇張圖個架都係林寶

新移民越多既邨越多靚車

張圖個場咁舊唔多似水泉澳喎

梨木樹邨

收入及支出不相等

咁又點，上左樓就神仙

真係唔出奇 r8都見過

有鉛水飲仲咁多嘢講

慢駛阻撚住哂

蝗先大把錢，大陸有樓查唔到，收租都收到fat fat

大把公屋多靚車